【求推】革命不是餵飯，希望呢個post係最後一啖

相信大家都見過一個page
咁最近一個page發生咩事呢
呢度講一講，反思一下自己點接收資訊

其實呢一個page已經有好多文宣page/KOL不滿，最主要原因都係cap圖唔tag原作。佢呢一個account原本係個人account，叫kenny，Google search "Kennyeatplaysleep" 你就會連佢嘅微博都見到，渣打銀行銷售主任吖嘛。（文匯報齊正之快啲寫呢一篇文，萬分感激）

多謝連登巴打出手，喺3月16日，佢deactive咗個account。

呢啲事跡的唔多講，連登有好多人講緊。
我並唔反對有人好有心咁樣做資訊整合，但最少都要畀返個credit（因為我都畀佢cap過圖， 從眾多文宣page都係，因為對佢有不滿，所以佢ban咗我）。

問題係，佢玩膠。有成十幾萬人，睇佢啲膠post。

希望大家可以支持一下其他有用嘅page，立場蘋果之外，仲有好多選擇，自由港post已經有好多好page推介。

大家應該要 接收更加多嘅資訊， 增進自己嘅知識，革命唔係餵飯

要大家download支那寶用嗰五千蚊嘅事後家明……遲啲再講啦。

//小弟野子，閒時寫文，感情民生經濟政治想講就講，環保撚，養生健身，普法教育
放個payme link 隨便請我飲茶🙏
鳩噏文歡迎分享。

Mewe 野子
YouTube 野子syz
Ig/tg @clisyz //

呢個post我會貼啲高質page比大家
有講歷史，講本土論述，講政治等等

有心人

呢一個係我最欣賞嘅page之一，好正，有深度有見解，經濟政治社會都會講。
對人最nice嘅文宣page

版主比劉x良個城寨屌做五毛，仲要block埋

自由港 Harbour of freedom

《自由港》是一本由一群海外港人創立的政治刊物。主要刊登各方面不同的論述及評論，以及不同海外抗爭者的專訪。

雖然身處海外，但我們希望能略盡棉力，建立一個能夠暢所欲言，能夠自由講的避風塘。
———————————

聯絡我們：
Email: HarbourofFreedom@ProtonMail.com
Facebook: @HarbourofFreedomHongKong
IG:

政評巴

政治學論述
依家會講 社會契約
有啲長 但係值得睇

批評者

改善革命風氣，修文習武唯一出路

prophet daily

高汁文宣，啟發到大家思考

推
之前有個hkerstandwithhk/hkerpersonalacct又係成日cap圖repost唔寫內容，培養標題黨
個account好似冇咗，唔知係咪改咗名

推

deactive咗

又出返嚟

圖中條友同立場咁上下水平 兩樣都冇睇